天氣乾燥多左好多頭皮有冇洗頭水好介紹

而家用緊施巴果支去頭屑洗頭水 夏天果陣幾好到而家就冇撚用
成身頭皮 好慘

唔識用護髮素？

頭皮問題護髮素解決到？